有冇手足上過深圳水上明珠

計埋貼士同食少少野要五六舊水落樓

玩邪？

成日去 200幾300埋單

皇室x期啦

我記得貼士最便都要30

成日冇房要食埋野

幾舒服既按得 不過同其他比真係貴d

而家邊間場最多後生靚女啊

大媽場 得個平字
成班窮撚爭房爭位
又無女 去其他靚場仲舒服

咁都貴？你玩開咩場

平就真係最平 但服務認真麻麻

原來深圳咁平，最衰唔識人帶我上下
係香港，温莎個d好貴

芙蓉唔錯

佢個飯十蚊雞人仔，唔夠食仲可以執二手

記撚錯左水立方

水立方冇力水

開張卡感覺咪抵D 囉
1000蚊卡兩個人用岩岩好

唔錯

白色手袋果位好撚正

屌埋西幾錢

左二

蓋玩埋屎眼 ？